個病毒真係惡到癡線 ccp肺炎病毒 中撚咗真係直接等死 痊愈咗之後免疫力好似愛滋病咁全部冇曬

造假大國終於研究出滅世病毒